唔係愛國愛黨嘅醫護同我躝返屋企！！！

等我幫大家RECAP返

藍屍醫生list上線啦！！！

如果個LIST仲UPDATE
我甚至可以幫埋個垃圾政府砌埋個精銳公立醫療團隊出嚟

首當其衝A&E 急救科
PY 翁振東醫生 劉楚釗醫生
TKOH 伍華山醫生
TMH 游漢雄醫生

然後內科
KWH 張漢明醫生(香港醫務委員會執照醫生協會會長)
QMH 沈佩妍醫生
GH 梁仲權醫生

搭埋呼吸科
PMH 余衛祖醫生
TMH 冼杰文醫生 譚卓賢醫生

畀多個ICU
PY 殷榮華醫生
QEH 梁結雄醫生

搭多個 NDH 病理 温淑琼醫生 同 PY 兒科 李國彪醫生 畀你待命啦

嚟自港九新界聯網嘅精英都有
仲未計一眾無上榜嘅各大深藍APN / Ward Manager / DOM
真係唔好等初四先罷工啦
亦都唔好諗咩罷工就輸入內地醫護
講真你估唔罷工 政府唔會強行輸入內地醫護咩
而哩幾日只會有一車車嘅支那人逃難嚟香港公院
一傳十 十傳百 到時盞自己手足受罪
無咩事大家都係返屋企吧啦
上面班人咁愛國愛黨唔係唔畀機會等佢哋精忠報國 為國捐軀啊嘛？

SOR 標題黨咗
應該打"即刻"返屋企
自推

SOR 標題黨咗
應該打"即刻"返屋企
自推2

要話俾醫護知，無論你地決定係點，市民會支持你地

原Post

大家支唔支持醫護大罷工？

入黎幫手推十次